終於等到這晚來臨

不經意的擦身而過
完全不在意的斜視
回頭看的人是我
擦身一刻已證實你是過去我喜愛的你
是他嗎？
喔！
真的是他
我想成為他在緊扣你手
就是那一剎的畫面
足夠重覆來記住你已矇矓不清的臉
妳還是妳來的
這個人還是妳來的阿
你還是我認識時的妳阿
我也是以前的我阿
我們都是過去的人阿
我們可以回到過去的
我阿
原來都不是那麼容易就放過到自己
妳其實看到那是我吧？
妳是看到的吧
這樣就可以白費了說過要振作自己的一切話
根本所有所有都可以一次過湧回來
恨你恨你
妳真的沒有變吧？
你也是可愛的妳吧？
應該是吧
好像已不能求證到答案
妳身影直接在反應得來之前就不見了
我不想看到你
但向前行了
找到你又可以如何？
找不到你會不會好像是自己錯眼看錯
笑死 這次怎才騙到自己
不可能做到
不可能再見到妳
不可能再見到還是這個的妳
不可能妳還是妳
不可能的
不可能的妳
好像不可能再有妳
妳 還是可愛的妳

估歌仔？ 張學友 分手總要在雨天？

Q

好地地食咩飯

屌你老母

毒撚

on9仔

唔好意思

存在咁

他都平凡的呀

Show Blocked User

出得黎食飯即係有機啦

真想回到那程的士
看到你憂鬱的臉

巴打你情緒係唔係好唔穩定

完全相反

沒有對話 沒有接受 沒有期盼
我們都是沒有存在過在世上的人

應該是有自己要做的事吧